【連登loli台 16】蘿莉控的人，沒有一個是無辜的

屌

正評了 請繼續努力

死老千
負皮

負皮咗 反省下

梳lo

希望今次可以齊心協力
去到999個回覆嘅時候一齊留言

我地唔可以向IT狗低頭

Ok

8號先返 又要講多次

係咩？
無留意，有無話邊間？

剪左佢條上網線

仲有手機

公投下個po邊個開lo

其實file啫
你想要嘅，多多都買比你

唔俾出千囉

應該係由我1001 hunter開

掉爛你手機

我唔信搶唔到

標題我負皮左
自己反省下

？

(笑)

IT 狗，沒有一個是無辜的

你自己都係…

其實我唔係

俾人屈

忍唔住笑出聲

1001hunter(笑)

個外掛好強大
同一秒回到

me 鴨免 ban咗佢了

點跟…

點解我連佢都未見過嘅

即係全要…

第二季最後幾集 冇見過正常

我講緊佢嘅figuer

因為係白模 要自己上色 冇成品 所以冇見過好正常

其實幾平…
一盒朱古力就有，仲要2百幾円
7款唔係問題

再笑唔好怪我搶曬之後啲1001

我美術攞A

唔會
今日落雨，都無去邊…

唔洗同我客氣

有我係度，你永遠唔會成功

你留返啖氣搶1001啦

小學

2800蚊

中學家政都係A

我見二手好似千幾
你敢唔敢要

me a+

依隻係白模自己上色的 btw 你真係見到？ 我想要啊

Me係1001 Hunter

8號晚信和等

比你咁講…
類似嘅，又係咁嘅衫，又係舉高隻手

唔好屌我

(外掛)

依隻好平㗎

今晚9點信和等
不見不散

其實係可以搵人代工嘅 不過個價夠買多隻

利申 想搵間試下

有咩唔同…

2800係直接完成品 代工仲貴

呢隻我都冇 冇錢買膠

個樣差好遠wo

下面嗰隻唔會仲靚咩？

諗定下個標題先啦！

依隻係動畫版 仲有另一隻漫畫版

唔會啦 2800果隻靚好多

蘿莉台17
我有一個夢想，就仰無人用外掛搶1001

希望大家可以g持我搶到

過到我嗰關先

落去買file先

長知識了

個1001比你地爭了，ME唔要了

唔係針對伊利雅
但係silver link 嘅作畫班底

見到個護士幾靚
係可以一戰級

apple jai

冇錢jar
都係怪你地班毒撚唔買bd

人定勝bot

梳囉
遲下就連學費都要自己俾

溝緊女 8號先

死mk
Cow女

Mk死了
今次真係執7

絕對不允許贏了就跑

我唔係MK 但有我係度 我就唔會容許呢件事發生

收田井皮

唔好啊

希望你用實力嚟搶
公平

去cow女呀啦

公審mk

咁你點睇到我係用BOT搶定係實力搶

田井中律(後備IT狗)(1001hunter)(mk)

出黎隻抽
我係屯門醫院

…
大家出嚟行就講個信字
你話無用，我就信你

咁1001都係交比你地

護士姊姊

要排幾耐

黎緊

2個鐘走唔甩

呢個幾靚

不見不散

唔知

食左野未呀 去canteen食個飯好啲喎

食住先

次次排聯合都成3個鐘 希望你快少少啦

夠㗎喇?

食咁少

食住先
好細食

返屋企再食

而家好凍喎 排到半夜應該都

你屋企人呢 等老豆老母陪佢就得啦

好熱

我係長沙灣 勁大風

岩岩起身 又開左新post....

聽日返工
話我聽日唔洗返學
去幫幫手

排緊隊等照X光

將軍澳熱到痴線 開緊風扇

一般般啦
好鍾意清爽天氣

慘 有me 係po 陪你 有咩事pm me都得

好熱 我屋企

我都會留係度

見到有d醫生幾handsome

me and you = real toxic

開始變基

我仲要短衫短褲 凍到癡線 想返屋企

短褲

禾係小妹

朝早真係熱 但一到三四點就返風 勁凍

Forget me?

Miyu

Mo forget you

任何時候都心繫家鄉

又改埋啲辣殺標題

係醫院唱返首國歌先 即刻有得照x ray同見醫生

手機背景

我啱啱經過屯門醫院 可以嚟探你

智乃

我之前都有用chino 做wallpapers

好怕俾人睇到

真毒係唔怕

自己鍾意驚咩俾人睇到

係
所以我負皮左

Miyu認同

Me都認同 我真毒唔怕

調部門之前就已經換返做預設 包括whatsapp 等等

換預設之前係用illya 做wallpapers

我好怕人地眼光

you 都鍾意me

辣殺

我愛護所有蘿莉
大家都係好女仔

Ho Ball

如果我唔鍾意Illya就唔會買你figures 啦

Sorry

禾刀系

渣ga

Me窮無錢買

me = 萬人迷

我認 我始終唔想留任何印象係而家個部門 希望調走之後d人可以即刻唔記得我

我對loli嘅愛係平等

對蘿莉嘅愛唔夠

希望可以原諒我

fedex，使命必達

連心愛既女人都唔敢用黎做wallpaper

有無米青

原來唔係間間都有…

我唔中意咁污糟

禾見到香蕉蛋糕

我決定了 我要離開loli台再去進修自己
下次見到我一定係比而家更加完整嘅蘿莉控
各位 後會有期

不過行咗3間就搵到

日本7仔真係左一間右一間

留下來

既然你要走
我都唔留你了

咁都見到

嚟東京買手信一定買佢
(雖然我覺得唔好食，但係唔知點解好多人買佢做手信)

挽留

蓮燈仔既摩擦力唔係流
同埋我都覺得唔好食

佢唔會走既
一陣就進修完啦

未試過

唔好留個mk啦

咩摩擦力？

要佢浸淫係蘿莉控嘅世界感化佢

你就唔留

你想我點比你？

郵寄？見面交收？就咁放係無人嘅車站你嚟拎？

仲有失物認領

見面交啦 方便我一次過拉人

面交，我請返你食飯

你都會比人拉埋的

挽留…

口交ok?

半島ok？

cls…

請埋我

5 ok

四季？山頂？州際？

破產都似

美波消失左好耐
唔通嬲左me?

可能係we

美波
Sorry牙

請曬成個loli台

我比較掛住會然神隱bb

考試呀佢

多謝

多謝會然木之本櫻

又好似係

以後唔笑你bba

有冇人同我一樣喜歡熟女

中文 9號考

Mo
I love 正太

佢俾fbi捉左了

沒有

無
我愛幼女

原來神隱bb係持捧部長老

新世代 新作風

我窮撚

M記都制

佢走了

會回來的

扮野咋 咪又係去cow女

放低細佬歸家
老豆黎接力

好想去j jk

同埋上面7個file要買幾錢零食

想做小學老師了

依加先黎想做？
考古學家

執7

再串報警

55

唔係幼稚園咩…

頭先個細路女蹲左係地下
我咩都睇唔到
唔好捉我

大頭照
plz

美遊好靚仔

呢架咩車黎

報警了

其實我小律都係短髮 正唔正

收返個額頭先

如果我係日本犯法，日本唔拉我
香港有無權嚟日本拉我/等我到香港先拉我？

影唔到正面

再串唔好怪我

唔好捉我

咩黎...真心唔識

大西北既牛鐵

其實小律放咗頭髮落嚟都唔差嘅…

原來輕鐵係咁樣...一次都未未坐過

今次撐你

撞到人了!

輕鐵嚟咩？
我仲以為係接駁巴士…

Show Block User - 短髮控

?/?/

被無視了

牛鐵

什麼來

文化祭

下期攪珠期數 18/036
攪珠日期 07/04/2018 (星期六)
截止售票時間 晚上 9:15
投注額 $18,382,145
多寶 / 金多寶 $10,464,765
估計頭獎基金 $16,000,000

準備請大家去日本睇JS了

鍵盤壞左 本來想打JK

ok ok

知你原本想打JY

Ho ball

大家可以慳返20蚊

因為我中硬

向歪風説不

Ok 唔同你爭了
記得請埋我去日本

美城check pm

睇JJ

this is gay

紗路b有無聽過sunny day song
頭先youtube 重睇果part有d眼濕濕

rubbish post

又係我嘅錯，梳囉！

知就好
下次唔好改埋咁既垃圾標題

話說你地有無係動漫節同c3見過人cos美遊 illya 智乃
我好似未見過

mk地方
無去過

淨係見過老智乃

禾刀決定左唔會再去

我剩係見過千夜

年年都去睇下坦克車

agger 成日去 都唔見有

我唔去了
一年比一年失望

好多怪獸

想睇女女

me想出cos

有人帶唔洗排隊咪去
如果下次冇就唔去了

有人帶
Mk

上年有vip飛去咗

G持

Rich

夏天熱撚到閪咁
仲要排粒幾兩粒鐘 不了

fd畀，我都唔知佢點拎

咩坦克車？

如果佢請咗竹達嚟…
你地可以係電視見到我排頭等

shit

愈請愈寒酸
算罷啦

之前試過有花澤㗎

我c3 咁多年主舞台未試過唔係單位數字...

C3請安野排咗通宵

咁下次改咩標題好，我搶到1001先啦！
利申：今次留翻比你地慢慢搶

個陣去都見到佢真人 幾正

兵庫北

原來係你

拎咗簽名

好似得50個有
如果係門協/水瀨我應該會排
但係水瀨既話都唔知幾多人搶
智乃

水瀨好正好想同佢做愛

可唔可以唔好成日諗住做愛

形容詞黎

no變態

咁形容d咩？咁個解釋又係d咩？
所以咪話，蘿莉控嘅人，冇一個係無辜

執了
weak了

今個po蘿莉台最終回

下個叫咩

好女仔聯盟

好

低等生物台

咁夜先出黎 mk

都話部腦壞柒左

手機上嘛

del咁啲av

弱

不了 細路女

早喔

執了

23 超晒齡 仲叫細

好正

買套返香港著

你著唔著得落？
買比你

麻冬裝？

其實我係想買底褲

普通童裝？

其實一直覺得麻冬個姓好靚

星野麻冬？
星乃麻冬？

星川

係咪好靚

我靚d

買呀

Hentai

you咩size？

最細

ok

仆街
連學生妹賣旗都唔搵我
是咪我太毒

其實金拱門經理月入最高幾多

搵你嘅話你會買？

睇樣

…
可能佢自卑呢

我會幫可愛loli同埋靚既學生妹買
正太醜樣不了

香港地有資格賣旗既組織 我覺得都唔值得g持

執7
星期六個個現充都出曬街
Loli台玩完

啱啱起身

個個去曬cow女啦

係
今日搵到過好似夏帆bb咁嘅JK

圖

唔想比你班毒撚睇蝕

你地可以繼續妒忌

條女同我講佢有大細波…
但係我點揸都唔覺…

喂喂喂，請問係咪青山

大波其實無咩好玩…
都係貧乳啱我多d…

未玩過緊係唔知有咩好玩....

麻冬冇波

隱性巨乳

蘿莉冇波

瞓撚醒未?

我法國d日本女仔對香港好有興趣
成日煩住我…我係嚟日本旅行㗎…

Hide Blocked User - 美城暁

再FF就

唔好怪佢 我表弟嚟

冇cow女 未起身咋

我細妹今朝都去咗賣旗
美遊喺邊到見到

仆街聽日rg 又要翻工

MKsingo

你有細妹？
幾歲？

no

sor lo

過咗蘿莉個年齡了

JK me is ok

邊檔 想去

圖定?

可能佢都係ff出嚟…

block撚埋佢

不如講你細妹去左邊

show blocked user - 美城暁

no

挽留

點咗你相

其實我地會唔會住好近

唔挽留了 去日本旅行咁開心啊啦

我都係大西北啊嘛

唔係開心…
唔係開心…

我都無著你對西瓜

紋曬身大家知咩事架啦

R痕姐

鳩行下 未去過

mk go cow 女 ng go rg

佢地只係想脫離日本社畜炸

You邊頭呀

其實香港可以話仲衰…
香港係勝在方便

留名 等相

香港嘅禮貌冇咁拘謹

屯門

你細妹幾歲

Diu

今日見到果d似中四-五

美遊唔嚟我果邊

You又邊呀

你忘了我
絕交

介紹我

幫你養妹

屯碼啊嘛

邊有呀

俾你地班蘿莉控養實出事 報定驚都得

快啦
為左蘿蔔台既幸福 快介紹

你邊頭

我妹

包三餐住宿雙人床

養埋我 ？

新屯中？

你用美樂果條線

要唔要開估

你個妹同我訓呀

No
我係第二邊既輕鐵線
You唔係？

開估啦

我屋企張床好大好舒服

仲有免費wifi供應

牙城 幫me買嘢ok？

sorry sir

我依家係機場

有冇去成人用品店
d野好正

睇錯日期
好彩我醒目

小毒唔敢

幫我買多個jk返嚟

秋葉原嘅綠色成人大廈就睇過吓

仲想叫you 幫me 買個蘿莉翻黎添

要飛了

4個鐘後見

想買對假奶返屋企揸
對野2kg

蘿莉是平的 愛巨乳的人都不是真正的蘿莉控

用得滑鼠多
手腕痛 買黎墊手only

You開先啦

2kg墊手

俾屋企人見到實鬧

你尋日輕鐵張圖已經出賣咗你

妹妹果張？

no 呀 你尋晚翻屋企果張

Ip都唔洗check

55咁係邊

大興

鍾意怕咩俾人睇到

我屋企好保守 唔太鍾意我放依d嘢 擺公仔已經成日俾人話

有妹未....

你屋企都無人

依家姐

執啦

咁究竟幾時先執，次次都話執，講到依家都仲未執

轉post名之時就係執既時候

之前唔係試過咩，都唔成功

我搶到1001嘅時候

今個po 大結局啦 下個po 叫好女仔聯盟

G

垃圾

教科書級傲嬌

第三張咩事

全部都我影

今次真係fbi

合法喲

00正d

【與蘿蔔有1%關係】
屌viu 買埋03鋼煉

幾時播

美城

屌佢老母
飛咁撚耐

今日我又處決左一個蘿莉控

who

你估下

田井中律

神隱bb唔見左好耐

帶左佢去叫雞脫離左童貞
之後就唔中二蘿莉,沈迷做愛

佢唔入嚟掛

帶埋me

我的darling

交低5000蚊會費先

大家4月轉邊個老婆

魔法少女俺個女二幾正

ok
比ac嚟

未死

我4500

瞳神

侍奉部啲mk點會處決到我

睇吓有咩貨仔先…

待奉部有3千人馬喎

有合法蘿莉

圖？

示意圖上面有
平時會然木___貼個啲

執柒左啦

過氣老太婆

唔係

仲係咁可愛

連登會然個個都係?

唔知佢仔定女…

但係中意小櫻嘅一定係好人

負評了 希望你好好反省

Bba

會然美地返到屋企未

城

倒閉了

推倒蘿蔔台

陪me

走啦

啱
利申：仔

木之本桜=仔

啱啱睇完魔法少女site

how

大家一齊睇darling
唔好睇既話我自殺

蘿莉、虐待、捆綁、3P、強姦

咁重口 依加啲魔法少女搞乜

最近d魔法少女真係越嚟越黑…

食緊M記…

以下內容可能令人引起不適，敬請蘿莉控留意！！！

cp報警拉你

WHY, 明明我都係受害者黎

cls…
點睇呀…

好癲。。

依個世界應該有問題…

今季有蘿蔔了

睇完自己都唔舒服…

問定先…
會唔有變態嘢？

普通槍戰番
冇野

刀劍？

係 不過好似同正傳冇乜關係
未睇

我見秋葉原好多宣傳
但係見到係刀劍…諗緊睇唔睇…

一集廿分鐘 除非你每秒鐘幾百萬上落姐

又係嘅睇吓無壞…
但係上面嗰套魔法少女真係要諗諗

睇完飛去日本燒咗間動畫公司都似

套野仲伏過魔法少女育成計劃

睇晒魔法育成
覺得冇咩野

you變態
no同me一齊相提並論

ME能夠承受巨大的精神心理壓力

自問真係唔得
每次睇印度d新閒都sad咗成幾日…

但係試睇吓先

可能睇完會覺醒

Ok ar

會覺醒d咩

體術大師

呢個蘿蔔可愛

依加先到？

啱啱食完
在家中

我老婆
請撤照

我老婆

你痾篤尿先

我講現實果個

Diu
夠膽用心愛既女人做wallpaper未

三次元…
照殺…

我都唔夠膽

聽晚信和8點隻抽
我16舊腹肌
有無人gun

你地班mk仔我一拳一件

躝啦佢宜家果我一齊瞓緊

我9秒100拳 六年內實戰二千次

垃圾不值一提

我屯門碼頭等你件垃圾

死毒撚先會

快

back？

想weak了，聽朝又打cw

等緊你
你到左叫我落黎

我都係用我自己個樣嚟做wallpaper

影底自己本存摺睇吓你幾失敗先啦

你好似搞錯咗d嘢喎

彩虹島w

冇 me lover

一堆數字
不值一提

依部遊戲機黎 咩都down

我weak

咩嚟

晚安

diu打你條垃圾

橫版過關遊戲 down完冇玩過

上午2:39

ho毒

未來人

我決定要做返一個現充

日本時間

日本人

現實世界好危險 join us to 二次元

泰國人

me係毒撚

秦國人

不了 你地班宅撚實在太噁心

不過睇到張背景圖條女
諗起布良梓

泰國有咩好食
我屋企人去

布良梓幾好J

me正機

人妖？

未去過 唔夠膽去

你mk

ching坐飛機撞親個頭=.=?

our 知錯了 come back to me

me 好女仔

小布布正好多…

this = 少女風

1:50分…
我個鐘慢咗？

我故意整快五分鐘

李家誠會將個錶較快半粒鐘
唔通你係有錢人?

最後都係變得無用…
我之前試過快15分鐘
結果都係遲

真係好期待我屌緊女個陣 你地依然係度對住啲平面打飛機

我較快兩日嘅話咪有錢過李家誠好多？

我想去秋葉原買對假奶返黎玩
唔洗對住平面打飛機

起唔到身先較快少少

幾時帶埋我去cow女？

依樣真 冇撚用 點都起唔到身

你地換返正常wallpapers先講野啦

假奶？不了
我玩VR

vr 不了 玩到嘔

正常了

我正常的
帶me

me 2

我個張正常 見到你地班毒撚啲wallpaper忍唔住笑

抄9me？

原始人wallpaper?忍唔住笑了

兩個老餅

點會

me 有 vive

wtf

屌你
好彩我無字

GAY

原來真係GAY佬台

基佬 抄我

情侶wallpaper

結婚啦

真基

我都知田井中律暗戀咗me好耐
大家當唔g，ok？

no ok

weak la 各位晚安

咁早 渣ga

渣ga
me2

橫掂你基嘅 包養me ok?

我又post吓

FB有人搵

MK

又捉一件

隻蚊好煩呀

特登自己開分身搵自己扮MK

我實信你架

一睇就知mk仔

根本就係

養埋me
me sick自己去廁所

我都搵緊富婆…

搵緊富蘿…

天天搵富蘿

天天富羅

…

天富羅

哈哈

哈哈…哈哈哈…哈…
哈…哈哈哈…哈哈…

……

好撚好笑呀
dllm

.

人要邊到搵黎打

自己講自己笑

Miyu早晨

是但重覆都有

おはよう

今日有咩安排

要去拜山

慘

仆街
近視好似又深左

今日好猛太陽

我就係屋企欣賞三顆星嘅BD

四眼仔

我都係四眼

四眼傻鳩

落公園𥄫細路女先

邊個公園？

報定驚先

成班四眼毒撚

熱撚死我

冇人可以阻止我

依加既人都唔係好識規舉
G持台g
愛井力

話說次次都係井仔追擊，幾時到我地追擊佢

會唔會係大家block咗台主所以見唔到佢開post…

完全封鎖咗

明明就冇block佢

係喎
巴打介唔介意留低聯絡方法

冇人識佢呀

block咗好多五毛

點解tg無中文嘅…

全部英文唔識用…

蘋果櫻花？

櫻花既英文真係sakura?

係

我緊係識用啦
英文？無問題

又傲嬌了

𥄫到有啲悶 去食KFC先

其實我好鍾意買file
但買完又唔捨得用
點算

我明

下次我會同一款買2個
一個收藏一個用

夠膽用咩
如果我上堂見到有人擺個咁嘅file出黎 我一定同friends指住黎笑

唔拎出黎咪得囉
真愛怕咩俾人笑

死mk仔

班毒L朋友從來唔會笑

我要成為現充

毒L唔會有朋友
所以你也是現充

我都有d毒撚file係公司用

不過無人見到

用個普通file入住個毒撚file咪唔怕整污糟囉

諗唔到晏晝食咩

遲下去買

希望幫到你

臘腸囉

返緊學校

等兩點食下午茶會平d

肚餓
等唔到

帶幾條返學做午餐嘛

肚餓個陣又點會諗唔到食乜

On9

好似有樣嘢係可以保護個file

去食老麥囉

琴日食左
再食會死

已決定買file入住佢

話說短髮果條友去左邊？

Me請你食雞翼餐加大

真係買

@美城暁 有冇買手信俾我

買咗個file放喺到唔用咪得

我又要 我又要

俾人拉左

唔得

我都有好多file但係唔敢用

你拜完山未

真毒唔怕用

食得好過我

冇錯

過緊嚟,唔好走

只限今日

你隻土人無論咩舖頭都話無貨

坐緊615

遇到開心事？

同個官講

同女食

無

同組個肥妹

615過唔到黎

自己一個

點會冇

個肥婆

拜完一到 仲要去第二到

大家族

咁煩嘅

你死啦
我報左驚
留返同個官講

不過黎緊個星期日我都要去和合石拜 打算清明同生忌一齊做埋

頭先食完飯埋單
唔小心掂到個mk妹職員隻手仔
我戀愛了

點解我個日唔見有牛嘅

死現充 有得掂女仔手

點解loli台無人係嶺大返學

有…
我上次去真係見到有

對唔住 下次唔敢啦

好似都冇lolicon住港島

香港是我家

仲有無人要申報

膠刀廢時俾

我真係有用呢部 SH01J

我好大勇氣先敢post出黎

真係唔信

好用咩

普通

好熱
去完沙嶺要去屯門

我屋企隔離成日見到牛

禾返到學校了
又要開始工作

我mit

有咩做

Present完之後要書面報告

畢左業

唔好笑我字醜

幾靚

手寫交功課

寫完在電腦打
係電腦打會打唔出

熄電話先
唔係搞到成日望post而無做野

加油 做完功課先再傾

想點

做乜

想處決蘿莉控

我東大

一係一槍打死我
一係就將我變成現充

去叫雞

我社會大學

用筆錢買膠好過

叫雞平過買膠

買膠可以重用
叫雞唔得

個dom可以重用

叫少兩次都買到了

屌condom
叫雞唔係可以中出咩

會穿架 爸爸

叫雞唔用套

爸爸唔好唔要我

未試過唔知…

唔通…你試過？

我以為不嬲都係環屌

我以為淨係拖吓手仔

叫過 叫開合法蘿莉

個啲叫ptgf
好似係

邊頭有帶埋我

回頭是岸

報咗警！

中場休息

就快又到1001

好忙

咁快休息

me cry

收幾

6

好快姐 而家放lunch?

依家係廁所 又要做了 一陣再上

合法

我1001hunter又準備要出動

帶埋我 求下你

班MK出曬街 自己推到1001都得啦

我就拜山啫 其他人就mk

3000

你仲未拜完

Check pm

未
10點半出門口拜到依家

搶到1001改名

岩岩起身 你問我答

監倉舒適嗎

g

怕自爆 唔答

想訓教
但係圖書館訓唔著

ME又想搶1001，點算好

大家去開邊區揀蘿蔔

ME去開成人區揀蘿蔔

俄羅斯d蘿蔔好似唔差

我屋企有隻神獸入咗嚟

成個夏天安心哂

用開洋蔥揀蘿莉

(講笑

我有隻住左好多年了
勁撚大條

我上年都有一條㗎…
比我老豆一腳踩撚死咗呀…

好彩又多一條

你係唔係養錯變色龍…

走得

我之前半夜去廁所都見過 但咪一樣又係有蚊

唔係講笑…
我上年自從有隻神獸之後
蚊同小強無再出現過

重陽再嚟過

佢俾我老豆dum咗落街

小強我都冇見過 但就好多蚊

重陽唔洗

天譴呀

試吓用除蟲香袋
對人體無害仲有啖啖花香

你又dum你老竇落街lo

監倉會比人屌屎眼的
我屎眼細，個個都中意
不了

應該d藥房有賣

可唔可以借我屌下 唔射入面
Ok?

機會來了

仲有廿個

究竟花落誰家

1001

你溫你嘅書

唔知呢

等睇邊個搶到1001

我又休息啦

no
me not gay

you唔準犯規

我會將我1001獻俾吾王

f5都爛

田井準備緊